拎BC Passport巴絲入

你地依家係邊住？
做緊咩？

冇BC人？連登仔全部BNO?

負皮嘅渣BNO?

有咩好討論

睇下班BC撚有冇好好用本passport
2047拍拍pat pat走人

我應該十年內會走

但依件唔係值得開心嘅事

去邊個城市？我首選Manchester

如果真係去英國嘅，我應該都揀 Manchester

英國脫左歐仲係咪EU passport

唔會，但會係大英Passport

BNO仔玻璃心？

大陸仔死撚開啦

住香港

冇諗過番祖國？

有，但唔係而家，等共產黨真係打到黎先

我都係咁諗，心水去邊個城市？

諗住2047年前走，過啲冇咁大城市，laid back 啲嘅生活，但係驚搵唔到嘢做

Manchester
平靚正

Bristol 呀 Cardiff 果頭啩 南邊少少嘅 又唔好離倫敦太遠嘅

Manchester
旺，但住好平下

諗住2047前走
到時諗住間唔中入下場睇波，簡簡單單咁過就得啦

去邊個城市？

移民都應該唔會去英國，想去澳洲住多啲

本身有BC passport 移民零成本

暫時係香港，打算過多兩年就走

去邊個城市？我Manchester返嚟

未去過英國
香港正式收皮就應該會走

唔係太想返英國 想搬去瑞士，但仆街brexit
一直係Cheshire大

Manchester
曼聯球迷

Good choice, 我都岩岩係Manchester 返
又平又好住

返scotland hea

Glasgow?

edinburgh

大英逃生門

兒登咁小BC仔？

加拿大passport

有，不過真係要走先會用（唔計travelling)

去到當地又乜都唔識，咩咩insurance number定乜都唔識

丫仲有呢排英加澳紐搞緊咩護照互相認證，到時我諗唔止可以去英國？

威啦

National Insurance ? 好易搞

係就正，移民去澳洲
唔洗好似班支那狗咁左儲右儲，儲分

第時想喺London Zone 2/3 住，而家喺香港

London太貴 不了
有冇考慮Manchester

以前響London讀，London 同 b’ham有friend，到時再諗。
你知唔知道帶老婆去非BC可唔可以移民？

可以，做spouse visa

條件:你有六十萬港紙係戶口或者
你過到去有份工平均月薪有萬八至萬九港紙一個月

有錯請其他BC巴打指正